進修求意見

當初無好好讀書 得個中學grad
依家發現出黎做野真係無前途可言
所以想半工讀 讀夜校進修下
想問下 讀夜校認受性高不高？同埋各位有無咩學校推薦得過？定係夜校全部都一擔擔？
利申 廿中 想諗清楚每一步再行 好驚行錯
唔該曬咁多位

搞得掂點都讀啦Ching

我9成都會讀 但諗緊讀乜 見到ive夜間hd得好小野揀

Ive >others

我都覺 我見港專個d好似好撚廢咁

如果真係想讀返 真係要揀返ive 或者其他大學個d附屬學院
認受性高d

我都係26歲讀返夜校
今年final year 準備報大學

巴打依家讀緊咩？
其實我中學grad左有讀過hd 不過最尾跟唔上走左 後悔到仆街

呢個年代周圍都係U Grad，起碼都讀番個degree先有得同人爭。去HKMA個網研究下可能幫到你。

本身HD grad 左出黎做左幾年嘢，而加想轉行 再讀過HD(另一科）

Same
宜家讀返建築個類
讀書有好同學都好重要

夜校hd 大家都係諗住快快手畢業
除非你遇到d心地好差既仆街

要具體少少人地先幫到你

1.你讀書係為咩
係為技能還是純粹攞學位（攞學位又可以細分做純粹為張cert、 亦都可以係為好general咁增加 職場競爭力）
2.你自己預算係幾多（金錢&時間你可以投入幾多）
3. 本身興趣&擅長d咩 （例如英文咩水平 自己屬於背書還是計數型）

咁講法夜校同學都好似幾好口一

同意 最緊要你宜家有乜方向

好既
我讀書其實係想多返幾個學歷/資格 睇下將來可唔可以當跳板咁用
時間就夜晚囉 我有返正職 如果遲下讀會轉份1-5既
讀書黎講 我都唔知興趣係咩 英文普普通通囉 真係中學水平

講真個句 我依家只係有個大方向 其他都好模糊 所以先上黎問下咁多位師兄

如果純粹係為拎cert
咪ou囉 最快最易 學歷又最高

想學d技能性強既
例如it 工程 設計個d咪讀ive hd

咁我想問下如果依家讀it/工程 hd 讀完再轉呢行 有無得諗？
利申 無呢2行經驗

巴打都係讀夜校定點樣架？

原來我落後咁多 真係井底之蛙
好多謝咁多位意見

巴打 對事業上有無幫助 高層知你讀完有無咩表示

唔多唔少一定有 起碼如果你平時正正常常咁返
同事上司知你返夜校 點都會有印象分加
再者 好多post 阿project 都會要求有學歷先俾你上 又或者入人地d 專業學會 都係要有大學底

唔建議你讀
一黎學費
二黎認受性
Ive就最好
建造業都好
或者拎d $做生意啦